李嘉誠專業進修學院 OU LiPace 同學求保護

是咁的，學校要有8成出席率，簡單嚟講即係最多缺席4堂
但關注組既同學九月份兩星期罷課果陣已經罷曬喇！
仲要全校得大約十個同學罷課呢兩個幾月試過曬所有方法都冇用
求集氣為我地祈禱

順手follow下我地丫唔該曬

support

絕望自推

Push

推

推到黎明丫

同lecturer 講遲到都無情講?

集氣

加油呀你地
我之前呢間同di 二選一
我宜家情況唔好得你地幾多

係

Di之前因為自己同學出事 都有好大迴響
但我地。。。唉
我諗冇人死係佢地面前，佢地都係會照常返學。。。

你以為啦
好多都係港豬食花生心態姐
真正行出嚟你估有幾多

你加油啦 最壞情況咪讀多年
我地呢邊就攬炒緊啦 停咗好耐課

我屋企本身窮到拎政府資助 有人就借政府
唉
錢方面真係好煩
宜家真係好頹

頂住呀手足

簽到唔係打個tick就得？
以前讀過 有時冇返都係叫同學幫簽

有啲野真係要衡量下

我果班得10個 包埋我有3個係關注組 點玩

𠱸想搵藉口唔罷 唔想對唔住班手足 我地個個都已經去到好盡
所以今次一定要贏

提返大家 全民攝衫防狗